睇唔明，以武制暴點解要帶Tempo

衣樣野，我去運動場跑步就會帶

好撚癲，香港冇大台運動，已經發展到929全球冇大台反支運動

跑完步
身水身汗攞黎抹

可能純粹話你知個鎖大概咩size掛

其實整索帶圈 套係手指到已經好大威力

記得帶手套！

其實係佳之選，唔是Tempo

個鎖底會un到手掌好撚痛

關以武制暴咩事

咁搞法
黑警會進化到搜到你帶鎖匙即告你藏械

全民藏械

運動場啲locker咁唔安全,加把鎖穩陣啲

全民露械

都唔明

我得一個acc

差佬唔俾人帶鎖出街？

推